<resources>
    <!-- bottom navigation menu-->
    <string name="app_name">BIBLIOTECA ISLÂMICA</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="category">Categorias</string>
    <string name="search">Procurar por</string>

    <string name="new_books">Novos livros</string>
    <string name="view_more">MAIS</string>
    <string name="recommended">Sugeridos</string>
    <string name="popular">As mais conhecidas</string>
    <string name="read">Ler</string>
    <string name="remove_book">Excluir livro</string>
    <string name="no_books_found">Não há livros</string>
    <string name="books_loading_failed">Falha ao baixar o livro</string>
    <string name="no_internet_connection">Não é possível conectar-se ao servidor</string>
    <string name="about">Quem somos</string>
    <string name="mylibrary">Meu acervo</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="loading_failed">Falha ao baixar</string>
    <string name="questions">Perguntas e Respostas</string>
    <string name="failed_load_categories">Falha ao carregar categorias de livros</string>
    <string name="something_wrong">Há um falha</string>
    <string name="aboutus_content">
        Quem somos?
        \n \n
Em nome de Deus, o Clemente, o Misericordioso.
\n \n
Louvado seja Deus, o Senhor do universo. Que a paz e as bênçãos de Deus estejam com o Profeta Mohammad (S.A.A.S.), seus purificados Ahlul Bait (A.S.), seus bons companheiros, todos os profetas e mensageiros, e também com todos aqueles que os seguem verdadeiramente até o dia do Juízo Final.\n\n Este aplicativo foi criado pela Associação Cultural Al-Huda, sediada na cidade de São Paulo, no Brasil, e visa abordar a linha de pensamento e ensinamentos islâmicos em suas diversas áreas, tais como: crença, prática, história, interpretação do Alcorão Sagrado, jurisprudência, moral, ética e educação.\n\n Tudo isto funcionando como uma fonte fidedigna de conhecimento e informação extraídos diretamente dos ensinamentos puros e originais do Islam,longe de qualquer radicalismo cego ou preconceito, especialmente após as campanhas de difamação que atacaram e atacam a imagem do Islam por todos os lados.\n\n Quase que a maioria do que é divulgado sobre o Islam nas redes de informação são difamações que não possuem qualquer ligação com a verdadeira doutrina de nossa religião.\n\n Sendo assim, tomamos como nossa responsabilidade religiosa e social a criação de uma Biblioteca Islâmica digital em forma de aplicativo,contendo obras na língua portuguesa, para que possamos preencher o vazio existente neste campo de conhecimento, isso levando em conta que a grande maioria das pessoas não dominam a língua árabe e apreciam ler e se informar através de dispositivos digitais.
\n\n
Rogamos a Deus que aceite esta ação humilde, e que nos ajude a divulgar o conhecimento sobre o Islam e os muçulmanos. Ele é Ouvinte!
\n \n
Louvado Seja Deus, o Senhor do universo!
    </string>


</resources>
